［A/I] HxH Greed Adventure [3] 隻驚仲有冇人玩 sosad

官網：

PV

呢次 Boss 普攻玩埋毒

中招必就即死呢下真係癡撚線, 講緊只係降臨唔係咩滅級絕級超難關, 無咩手機 Game 咁癲

又唔限戰力先比入場, 入場又要再博其他3個玩家唔好帶錯角色

係搏d人唔好掛機會避技，基本上有兩個人岩時機出技勝率就大，係堆人掛曬機留唔到最後唔夠輸出

有無師兄開場一齊打

有d人係團長開密室游魚個時係佢正面開爺爺招牙突 之後成班人衝入密室游魚度 勁on9

都叫做暈到，好過冇技出又唔幫手補血/掛機個班人既 次次補血擊飛都係1-2條友做，邊夠咁多AP

想像到個畫面都夠好笑
全體放血

過多幾日先開始刷團長
基本上過一排先刷 炸彈魔窩金都係沙包
團長應該唔例外

隻GAME班人走場仲走得快撚過玩信長

用團長打團長個d人係玩野定點

同用古仔打班人一樣唔識剋屬或者用錯隊入場

隻game已冇曬連登仔玩
出超級難度都冇用

上級都打唔過 出超級又有一大班 唔夠打又死都要打 如果辛辛新苦苦打完一粒碎片都無 咁隻game真係可以收皮

出超級咪又等於再分散多一堆人流刷關
而家有時入到場得3條友都唔知打唔打好

我會走場

最慘係有時4人全手動都輸一比人控一控就死
容錯率太低

上級連續十場都無碎片真係癡撚線

刷到好悶

打一下走一下個d又係咩戰術 唸唔明

打一下之後成個人不停行埋一邊唔打
等到d人差唔多先走出黎打
唔知係連線問題定條友特登唔幫拖

見其他3個係凱特, 得我一個近戰會即走
同埋隻 game 有時會 bug 左個人係關卡外圍, 要 chok 幾下先番到出黎

好諷刺， 係hxh bas帶咗我入手機遊戲世界

呢隻屎fuck game 趕返我出黎

正一垃圾

開返ps4打機算

一個凱特已經走 掛機撚想揾著數？ 不了

hxh bas 岩岩出嗰陣真係玩到上哂癮
依家呢隻真係得啖笑 更新又慢 個個星期更新得嗰少少野
遊戲性又低 真係寧願佢抄白貓個模式仲好玩